反了

點算？